Para el presente proyecto vamos a trabajar en dos versiones de lenguaje de programacion como en base de datos.
Por ende vamos a simular dos proyecto 
1.- Se realizó hace unos 5 años atras donde se lo realizó en php 5.6 y mysql 5.7, y el puerto con el que se configuró es el 8001
2.- Se realizó en la actualidad en php7.3 y mysql8.0m y el puerto con el que se configuró es el 8090

El formulario es una pantalla de registro de estudiantes, donde se puede ingresar la cedula, nombre, edad ,telefono; del mismo modo
estos datos se puedan visualizar en una tabla, donde se podrá realizar las acciones de editar y eliminar.

En caso de que se desee acceder a la conexión de base de datos tanto en la versión 5.6 y 8 de mysql, las credenciales son: 
    USER:       root
    PASSWORD:   1234.
    DBNAME:     cp_escolastico